# Проект: «ВТБ» 

##Кампусное приложение

###Введение
Существуют различные приложения для мобильных устройств, призванные облегчить жизнь студентов и/или преподавателей в университетских кампусах. В таких приложениях зачастую реализованы различные функции и практически во всех отсутствует платежный функционал.

###Задание
Необходимо придумать приложение:
- унифицированное по содержанию;
- «гибридное» (контент + платежный функционал/сервисы);
- простое в использовании;
- приложение должно быть «легким» и не повторять 100% портал вуза, но покрывать  > 80% потребностей пользователей, возникающих в рамках учебной деятельности и студенческой жизни;
- лучшее «кампусное приложение», которое в первый месяц будет скачано порядка 100 тыс. раз, через 8 месяцев – 500 тысяч раз. При этом доля активных пользователей должна составить не менее 25%;
- создающее имидж вузу;
- повышающее степень лояльности студентов.

###Операционные системы
- Android;
- iOS.


## Участники команды №1

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-352        | @MarkBolbukh     | Больбух М.С         |
| 181-352        | @prostocema       | Абрамов С.C.        |
| 181-352        | @dimasshift    | Гетун Д.Ю.            |
| 181-352        | @captchor            | Строганов В.В.      |
| 181-352        | @DemidGerasim  | Герасименко Д.А. |
|----------| @agnv |----------------|

## Личный вклад участников

### Больбух М.С
Ответил на девятый вопрос кейса ВТБ.

Должны ли в приложении быть ссылки на ресурсы? Если Да, то какие? Почему это будет востребовано пользователями и что это даст приложению?

### Абрамов С.C.
Ответил на десятый вопрос кейса ВТБ.

Нужна ли интеграция данного приложения со сторонними сервисами (например, мессенджерами, социальными сетями, играми или какими-либо другими)? Какие конкурентные преимущества даст подобный функционал приложению и почему он будет востребован пользователями?

### Гетун Д.Ю.
Ответил на двенадцатый вопрос кейса ВТБ.

Должно ли приложение /функции/сервисы содержать элементы анимации или геймификации? Если да, то для каких кейсов? Какие конкурентные преимущества даст подобный функционал приложению и почему он будет востребован пользователями?

### Герасименко Д.А.
Ответил на шестой вопрос кейса ВТБ.

Какой функционал должен быть доступен без авторизации? Какой функционал доступен только после авторизации?

### Строганов В.В.
Ответил на второй вопрос кейса ВТБ.

Какую проблему (клиентскую боль) или задачи должно решать приложение?